[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2850）

正評祝你輸到仆街

成班ja ga

fast

又開掛

齊心聯

又外掛

柏達邦

我輸晒Lu

終於星期六。聽日下午可以訓覺

聖保利半大上

巴打期期都針哂既

如果紅卡要求係60萬
其實都幾易到，每日2K來回數已經搞掂

半大都玩埋

1001

半大2串1

YY戒半膽啦半膽2000

除埋佢啦屌

$200 度波度到r哂頭 單頭盤定穿飛

立即狂響
是撚但入

散紙黎架姐對佢黎講

係。 以前針得仲多

依家唔求追數 閒錢玩完算數。

每個月限自己$700

Pk 比勒對左btw cs咩rank

五觀勁似男，不了

嘩屌

羅志祥？

好想做到你咁
我針13k追到贏5k
又針返7k

當買半大 扑到就fatfat

唔中意女仔呢啲眼神

打個丁再度波會唔會勁中

條女好撚正

我都係諗起佢

聖

屌

德乙那那聲大波

半大24
如果發達邦 半大唔到 半場 買多注大波

我條女係台妹
講完

cls

半大已死

Loop 左好耐

特電斯登

青頭打飛機 要求係高啲

打緊 左青龍右滑鼠

點識

台妹唔係個個都正

上網吹水識

聖保利9.5b

通常針到hihi
個人經驗

今晚d波
拖連奴
史特斯堡
Rb
西維
拖肥?

柏達 特雷

發達
特雷

屌咩

睇咩層次
官二代唔會差得去邊
屋企大把貨

講還講 唔好貼圖

即刻陽痿，thx

係咪好撚嗲

讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期五 9
比勒費爾德(主) 對 柏達邦(客)
讓球
主[+0.5/+1]@1.71
星期五 10
特雷斯登(主) 對 聖保利(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.02

$ 200.00

小注對抗連燈大船

半大未呀屌你老母 得番40分鐘

原來冇即場角

全大就得

上呀發達邦

特雷入未

要嗲既時候好撚嗲，不過好痴身係真
晚晚要視象

2.5/3b
3.5b

屌咩 無即場角 開即場把撚

荷乙半大
奈 阿 川

00開3/3.5 咩依家開硬大波呀

一定要中啊 我想搵條女出火

狗會。荷乙得5場。。？

嘩 巴打。唔 好

你仲記得我貼左飛以為冇人記得

精選細波

度4串5 中左派$100 但未度好

其他場開盤輸鳩死馬會

聖保利gel

屌半大 1球都冇好絕望

波大果幾場唔比買

知唔知點解開唔到半大 因為我2串1左 今日買左就快2k 一注錢都未收過啊屌

半大24

德乙nba未

個個一開波就幾分鐘就半大24

愛華頓會唔會又撚賭仔

希望你真係中到 跟住抽我去call g

屌 即場角都冇訓教

莫巴

都諗緊呢樣

今日買左6k
一注都未收過

一場半大都冇 就介撚埋半大
垃圾波
見你地成日半大秒cash
點解一粒都冇

我今年jump左2萬
我人工2萬5
而家都係2舊算

9.5b

一個月兩舊？
我想問點cut左銀行轉帳

200推5000
1.魯賓200 ✅+384
2.特雷 200

剩184

溫住書等兩點先

打氣

唔洗護級唔洗歐戰
無欲無求，宜家唔撚等幾時？

半大真係已死
救命呀！

每注2舊 之前5舊起跳

彩過你

特雷 咩事 落飛咁西利 出面盤都轉埋

半大只需5分鐘

求角水

我直接cut左個銀行戶口

兩場上盤24

即係馬會無得斷架？

柏達角大已死

無斷尾

真

屌原來冇走地角 狗會廢成咁

點算好

我黎

狗會都係賤種 易中嗰啲就唔開盤

認同

同埋諗起如果屋企人知我輸咁多一定好唔開心

所以小注算

屌你老母一粒都冇

聖保利刷未

全大24

第一次聽性暴力勁

聖保利 買親佢對家都比佢炒 隊波癲 上場買佢對家都輸錢

無入球hel

Gel

半細半和下盤 齊心聯

Daddy媽咪辛苦搵錢

有靈性

發達幫做乜9

半大已死 又要跳了

幾時可以開哂上盤

個心呀
想追想追唉

發達有角未

上

有order唔入得

名？

呢個終於叫食得落

唉打埋個丁訓 各位手足贏多啲

半大跳了

角呀聖保利

挺到咁對波

咁早

假波

覺得係

認真？

祖玩輪換 馬賽冇巴神
拖肥 史特派錢?

拍咩拍到咁

石頭

半大三分鐘就得

唉。無錢 Skip

巴打們要小心拖肥呢隊英超毒瘤

一買大波又細波

駁唔到

兩場1c

唔撚掂wor大佬 又話半大好易開
一粒都冇點撚樣叫

般尼都護級成功

廿分鐘0C開10.5

第一次唔落注睇德乙

好有食花生味道

今日針哂 最後買埋呢兩場半大 一粒都冇 輸到灰 聽日見啦

比勒仲係 0

即場2.5/3大 應該就入波

封？

發達幫敗家程度十粒星

12？

特登入未

大波呀仆街

話說 富咸越踢越放

屌你咩 無事。你地無睇live咩

比勒有角未

又兩場00

有場捷甲半場客其他 第一次見

發達邦開3.5 一粒都冇

所以諗一諗 skip

德雷封咩 var緊？

開10.5 1c都冇

特雷12m

特雷12！

goal

特雷goal

1-0

大波呀

12m

反正都買曬子彈等時辰到打把，無所謂啦

前一排比卜超試過半場61
再之前有chow對珀斯半場43

1:0特雷

操盤手

特雷1：0

-9c jump

發達果場悶撚到痴線 仲廢過港超

唔出兩個正選前鋒
留力下半場

同埋般尼有時都會神經刀 忽然兩三場會好撚勁

特雷1-0會唔會好啲

應該有c

拖肥都撚狗過

屌你老母 半大-3粒點叫

咁快針 訓得

有冇新垣結衣

全大叫4球

會 sor

2.5/3 車已上

刷角追和啦

你老味 Avengers好睇到

球球越位 職業球員？

發達落飛 好事

依家先睇

拖肥試過拖到和波。啲盤死晒 以前試過唔知對邊隊 開平半都死一半 正仆街來

深夜咁多半一閪盤

發達邦入未

特雷比多三球我

睇睇下笑左

會再睇多次

求半一詩

屌得我買左半大？
中伏

但般尼買唔落

發達邦㩒屌唔刷c

柏達入到未

其實真心𠗐明咁多人長期負錢

有冇柏達直播link?

識玩了 星期五冇半大
即聽日 又4場半大

聖保刷角

一個角都無

發達半大1.8又開唔到

德乙nba係邊

仆街1角都冇
on9..

東網 有直播

一角都冇開10.5好野

狗會有Link
東網CC

對上成個星期都好唔得閒

半細全大pls

頭先見到1c
無啦啦又0c

我都應該會再睇

一粒都冇 開3.5

開返佢啦

要蠃大錢

自己𨍭帳係 most important key to success

下

聖保利不了

今晚d半一

90"已經淪為垃圾app

屌你老母 奇蹟半大

低水半大又撚dog

角大24

聖保奇蹟10c ok)

憑乜撚野中位數開3.5????????

可能下半場先入波

有2.5了

低水半大又輸

呢場波

..

最後15分鐘 冇半大就再見大家

柏達 你有咩問題

屌你老鼠 場發達邦 睇左30分鐘 廢撚到

2c

挽留

跳定球球入到去唔射

聖保利追和未

今晚點買呀

屌 我角大個關係咪訓得

我想問荷乙頭幾升到荷甲

30分鐘0c

過關斷晒兩場 應該開心嗎

夠膽就半0全 11

今日買兩場角大10.5半場都無角

聖保利中間停好耐？

柏達邦半客

主fg

我屌你避到澳假 避唔到德穴

我其實仲負緊15k. 算了。唔強求去追

打發下時間算。

5k must cashed out.

10.5小穩能到

唉仆街 如何返生

我想問下係咪冇人要比垃圾?

狗會開d即場好野黎架

發達邦半細 想gel了

我都兩萬。針咗萬五 收手唔追

發達邦肯入波未

半客先啦

兩個暈撚左

連左銀行
幾千幾千咁拎返出黎

比垃圾條友 成個人彊硬左

半一上盤撚賭仔

真係 藍衫反埋白眼

我黎。

嘩屌 咩事

角細輕鬆到

d半一唔會場場開到上盤啦

半0角細gel

屌一場半大都無

唔好啊 yy

boring

仲買左567

我無連到呀。因為知自己會不停拎來賭

前日將成副身家訓咗落匯豐 依家無晒錢

唔會再諗買二手車玩 又唔會賭太多波

$70全大2x1 24

得閒玩下都會嘅。襯托下吧 贏左都開心嘛

學生針左40k
仲努力追緊

係咪真係要轉銀行戶口

我避唔到澳假 陣亡Ed

利申 自己跳入去 唉

我都係學生
但無巴打你咁多
唉

屌你老母 2場半細

學生哥有40k都要賭

淨係覺得rb 西維開到上盤

特雷gel得未

絕殺未

仆街電腦主機好似針左

半客plz

3c

番補習既錢
一開始唔識賭鳩買鳩落注

唉 好想嬴錢買MACBOOK呀

角細真係gel得今日

聖保好落力

屌你老母 半場角球仲衰撚過俄假

開個新嘅。連住嗰個唔好放太多錢吧

贏完墨勝注上$370輸返200俾奧倫

有一角了

半大又針

但即場w仲高水過半一盤

39 mins 1c

發達又撚

聖保爆角吧

馬賽好快轉埋半一

買祖了，c朗呢條鬥心狗點會甘心神射手排第四

我訓身5舊鳳凰。8888888

屌
發達邦 準備入手 1.5/2

拖連爭歐洲賽資格 睇左陣先

特雷幫手刷下角

買左角大點算好

YY don't jump. sosad

屌咩 半場0:0 2/2.5?

發達邦邦 普呀普呀普

發達有重飛

jumped

依家啲學生哥真係有錢 40k夠我輸成年

主場輸俾史帕爾 係對費撚cup到

你有40k係馬會 相信你唔會講呢句

針

比垃圾

比 1:0

FG 中

比勒goal

屌 依家入 仲要比垃圾入屌

德乙齊心主 屌 輸晒

比垃圾入埋

唔怪得落重飛

比垃圾GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

發達針

全大有冇得叫

奇蹟半大未

屌 等唔到1.5/2

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

係時候客2 客反cup了

我屌你柏達做咩撚 痴尻線

屌柏達邦x特雷

比

貼堂

中

仆街 街蛇又放毒水

仲有1分鐘 要半大了

終於開齋打開缺口，準備入球Show了

半大有機，起馬補4分鐘啦
條友岩岩暈咁耐

又要cup

又中

應該齊心全主了

有冇奇蹟 兩場半大

德荷乙既盤係俾狗屌 $1不買盤

發達幫 又打假？

比垃圾私家雞發達邦

齊心聯 半主

屌, 咁快入既
仲諗住半場冇波入先買大

2點開始上盤日冇中過係頭先俄狗上盤嬴

乙組波仲買盤 斬手指啦

半1全11

半大快啦

比1.87 收息

回到閪咁既波 果然飛到波到

比勒受讓真係派錢

晏d 呢個詩未必用得哂

奇蹟半大

半大1.87

特雷開9.5就刷4c
發達邦就10.5 刷1c

大家好

針到傻

德乙全大開到 我自貼

仲有一分鐘 要半大了

買柏達邦ng 兩秒輸咗

又齊心半主
齊心角大喇屌你

發達邦做乜撚

特雷仲有得叫 發達我真係唔識叫

有冇買我對家

飛到波到 屌你老母買完先回
狗閪馬會 我而家就去你門口瀨屎

5c

半大呀屌你老母！

唔好玩屎啦

冇

私家雞

先針一注 半大半膽 屌你老母
準備針埋 上盤

柏達？
我買左幾次都買唔到，話賠率已變，索性唔買

去到季尾 啲爭升班分子啲波好撚鬼

半5全10

又要叫cup好撚辛苦

垃圾邦

發達幫on9?

半細GEL!!!!!!!!

特雷cashed

半細收錢 又贏

星星燈力猶在

揾真銀，升到班博俾拜人吊咩

各位用身家買大 狗會開1.63 2.5/3

星星
聖保角細
發達角大

咁快落翻飛

我屌你柏達廢撚到 睇左陣口4唔明點解讓成半一

係 應該會讓返個位比漢堡

我兩注都角大
點都中一注掛

兩串一半細

半一詩

all in 愛華頓主w訓了

科隆單野 我一場盤都冇再買

-5c

街蛇都買左

gchi達邦反cup，放心

桂神做乜9，無端端幫狗會打廣告

夠膽兩場開曬角大
你夠膽開我夠膽派
兩場德乙角大頭十抽一派100

不要

Lm mememe

算喇

發達難d 聖保有機會

已死

lm

我信星之力啦 係我錯

柏達廢到禁區都入唔到 係到踢埋養生波

柏達邦上盤

下次識買啦

1:3我食屎

唉屌 兩關都斷 on撚9

lm同路

分半舊ok ?

又要叫杯

LM

今日買咩針咩陣間改個靚名先落注 allin都靈下盤

屌你老母澳假又輸，買德乙半大，柏達邦個死黑人居然門前唔射假撚到

法乙 南錫

。

季尾基本上好似10場有8場都劇本假波

買左柏達嘅 又要針了

有冇發現成班踢養生波 屌攻都唔撚攻 假到咁

真係停一停

季尾呢啲又死好多人

btw 馬拉松式不眠不休仲有12個鐘

系60小時

好想今晚贏返注

柏達拜個死nigga幾時比人射撚死？

2點突老2 贏到你唔信

邦

冷靜啲 等我對家

60？

星期三到依家訓左兩個鐘

祝羊

發達邦搞撚笑
憑乜撚成客都讓半一

定啲嚟 發達全力爭取直升
出嚟就cup 買定反cup都得

屌 好撚閪 柏達賣分賣到咁

夜了

班垃圾 我屌

巴黎 多德 祖雲 阿美
4串1半贏

Juventus XI: 4-4-2 Szczesny; Cancelo, Bonucci, Chiellini, Spinazzola; Cuadrado, Pjanic, Matuidi, Bernardeschi; Kean, Ronaldo.

Torino XI: 3-5-2 Sirigu; Izzo, Nkoulou, Bremer; De Silvestri, Lukic, Rincon, Meite, Ansaldi; Berenguer. Belotti.

今晚開始唔訓了

柏達邦真係唔好再假啲
咁多波都唔射扮唔得

愛記買咩好

就快進入閪迷狀態。如何保持精神

除咗咖啡

訓

cup未聖保利1

想賭到朝早馬拉松

改撚完名 係時候落注啦

好。

法乙 特魯 讓咁撚淺 超人讓一球 佢讓平半高水

求指引

直落星期日啦

屌行左2個月 有冇咁中意

我屌你老母比垃圾 2:0

完了 跳了

20

叫隻雞精神下

咁啫係有條線搵得番。咁gogogo la

即入2粒

比垃圾真係 街蛇

都靈下盤同10.5s有feel

原來精留水係識講其他野

針了

2.5/3 低水

秒入

打個丁

我屌你 賣分賣到咁 係咪痴撚線

屌 上盤針 想等高水2.5大又等唔到

bot 上網copy

想死

屌風流波踢琴咁認真做乜尻

真係無得追

柏達邦真係狗嚟。。。

2:0 gel

垃圾

一追再追

2:3 啦

上盤驗腦未

柏達正畜生

發達3rd goal

屌全大未叫到

發達幫對家會發達

得1.6 dklm

44444444
-7

想等半場入大
完場前就一粒屌

召喚加利基利巴

2:3一世球迷

主will goal again

3rd goal 1.6食水深到

迷條撚咩，咁撚假

兩邊刷c呀 屌你老母 入唔入波就是撚但啦

保利和撚到未

唔睇了 嬲

邊場 幫嗌

隊野唔撚想升班 屌

跟我對家真係會贏

6c-4

上半場柏達邦幾個黃金機會...又射得差...空門唔起腳

全細做咩

比垃圾好勁喎

起身喇手足 你無女

@加利基利巴

冰角

特雷gel

聖保爆硬

聖保利NG

bet365都有1.83 ng
柏達鳩馬會呃錢

街sir

真係唔識賭 講真 除左得巴正氣 有邊場波係正氣 係0

祖 rb 愛 西 邊場角大好

比勒456佢啦

兩場 穿左呀屌 拿子

主流波都季尾了

角球雨快落

蛆記

洗乜護 幾撚安全

Please

唔該同學

1:1聖 刷爆佢

聖保利比多球我先

“It’s not about how much we lost, it’s about how much we have left.”

柏達入返粒先

Dllm特雷

馬賽有出巴神

特雷斯登又針埋 痴尻線 唔撚賭

Nba準備開打

下盤日
睇黎要訓教 避一避
吸取左好多次星期五教訓

廢柴嚟

中!

人在澳洲

skip拖肥好過呢場 買下盤

特雷

梅斯定華倫

德乙兩大垃圾 發達邦！科隆！

我肯撚定柏達打假波賣分 屌

法乙 特魯 11場不敗 主場平半高水 ？

聖保利刷埋佢

Together ok?

柏達入波

7c

7c聖

特雷聖保利是旦一邊比球我先

點睇柏達都唔似入到

季尾仲有人買上盤

特雷差d解圍老烏

唉 10.5 中位數都買 驗腦先

聖-2c

特雷-1球
比勒-2球

我唔要食炒面王呀！！！！

比垃圾爭d

你自己係咪買左

通常10.5初盤我唔買

我屌 好撚無助 睇住成班打假行行企企 攻都唔攻

有冇payet

聖保利有了 就差柏達幫 屌你老母呢場又唔刷

賭波好撚辛苦

發達邦打假波喇

有兩個射10粒前鋒唔用正選

聖8c

上場見佢咁刷得 今場要多次 即針

咩app

無勇氣拎俄假d錢推
拎左利潤推

阿積士青年隊 對 阿梅爾城 半大1.68

聖快手兩角

柏達幫真係唔攻唔刷角？

頭關

2:3我吞精

諗緊要唔要burney

幫你叫快啲入佢老母

真係俾狗屌呢d

大小通吃一百起機

俾啲小妹吞

forza

1.68=開硬

但認真 呢d有9成中

哇屌 差d1:2

唔要差D!

賠率唔呃人
1.68有99.9%開到

荷乙買細波會唔會後悔

rb 拖連奴 史特斯堡 西維?

聖保無兩c要針了

柏達平半1.67苦主

大波24

柏達入粒先啦屌

梅斯對家得唔得

低過1.68唔穩

我屌你 踢假波 死仆街 柏達成隊不得好死

德乙唔買盤 買下大波都唔中

2點買咩

性保快比多兩角

兩場-1 easy執

忍唔住轉台睇特雷 睇左陣真係屌一聲

2.5/3 3.5b

特雷下球

特魯好吸引

1.68半大 allin

唔識大波 屌你老母

柏達 next goal

柏達本身係咁廢? 睇左咁耐成班等完場 迫搶都唔去做 cls

聖保刷角啊

特雷聖保比入波我

半5全8去死啦

5串1 1皮

紅星2.5大
巴黎Fc 2.5大

不如我受你啦，最多你中左我去借財仔賠比你

聖快角啦

荷乙NBA半大
阿青
奈梅
川迪

快啦 8c-2

睇倍率買ja

聖廿分鐘兩角

西維442 出賓耶達

成口都係精 好腥
刷牙 刷到流血

有冇人記得

C大？

達邦奇蹟反cup得唔得唔想死

456雷加

屌你特雷聖保利唔係半格都唔比我食呀 入多球先啦

聖保角大假希望

3 0 未

唔刷點入波

聖2角快手

我屌 岩岩睇番祖記 17年 拎完冠軍 5月尾場對拖連 1:1

有冇梅斯手足?

聖仲唔刷角

達邦反cup2比3，真一世球迷

以後唔買德乙

全部俾我燈死哂

聖保角大告急呀屌

冇 睇左成場 打假賣分

大波都告急呀屌

波台大針日

特2-1

究竟祖記好定愛狗好呢

特雷斯登 2-1 聖保利
2.5/3B 比多球我！

2-1！

聖保利似入多粒

達邦光速入三粒俾我定下先啦

大左. 大埋角PLZ

果頭講完

我屌聖保利

避到澳假 避唔到德乙

特雷頂住啦 心臟不好

比番半格黎啦

聖角大未

特魯 派錢屌

聖保角呢

61分鐘8C都大唔到我戒賭了

奇蹟反cup達邦！信念

特雷派錢屌 點解買左聖保

柏達憑咩10.5 3.5同上盤

76分鐘

柏達邦3:2 未

特雷斯登
馬斯特里赫特
阿積士青年隊
伊高斯

一定得！我係呀得

屌差柏達2球

係skip左呢場

拖肥唔出禾仔

阿川同奈梅SAME ROAD 齊羊

聖保利追和得唔得

訓等 等收皮

柏林聯NO GOAL好吸引

達邦cup

保利快手啦屌

入未1.68半大

11場不敗 3打15 主場 平半 高水 1:0
屌

Same road+1
冇穿川迪 撚過幾次唔再買佢

成功幫你叫入

阿辛斯奧goalllllll

快手cup

聖2角呀

下半埸0射

出 你仲驚呀 回晒塘

3分鐘三射三入球

第二關又要叫cls

柏達邦邦第3球

發達幫肯入波未呀DLLM

你買唔買拖肥

最後一注奧斯xRB 希望cup到今日輸果d

柏達賣分狗 我屌你全家

達邦cup呀

80分鐘1.92ng allin

到底套戲咩名

客12m

對面熟客仔黎 你睇下往積

我屌你老母唔屌唔得達邦，返屋企含7啦，仲唔快撚d cup

-2c聖保利

追和未聖保利

不過真係要睇全場先知咩料好撚鬼

柏林聯1.92 NO GOAL幫下大家

套戲叫咩名

唔快撚d cup我燒撚埋你間鋪

聖2角

屌 冰撚左20分鐘

快D入波啦發達幫

超能力者

屌都懶得屌發達邦

仲未入 屌

多撚謝你呀 柏達幫而家5角

我們都是超能力者 youtube有full version

達邦條撚準備

南錫秒和

發達幫辣撚殺

笑左

當跌左算
兩場角細

南錫！！！

NEC -1

80min no goal 1.8

達邦紅格時間，秒速光速入三粒

諗過入大球
馬會係咁gel細球
信念唔夠

紅星2.5b

聖刷啦 咪冰

講啦

屌你老母
開波十分鍾
全部上盤都降盤
係咩玩法

柏達俾2球黎

都完季 講左都無撚用

最低水既0比0 我屌

聖保角大針

求半格驗腦

和未呀 保利

咁多粒好難叫

9c

又玩假角10c 完

柏達屌你老母下半射都無射過

特雷-1c 比埋ok?

俾多1c

個3.5b

班霸梅西
比人禁屌？

屌你老母唔好再俾我見到你個廢柴達邦

偶像

柏達11c我派800

星之力調轉買究竟如何呢

炒多球啦屌 死垃圾

輸到仆街玩埋注荷乙4x1算

馬賽唔出payet

冇啦 大唔到

特雷個埸單頭only
下面3x1 200玩下

聖-1c

Lm gchi

3:0 支持

Lm me

快刷

我了

發達個場臨尾先刷

今年jump 左2皮下半年係咪要戒賭

我偶像

俾我先 最近針死

聖比多1c

嘩 好撚犀利呀 屌你柏達幫7c 連4c我食屎呀 仆街

一日針6k是不是要跳樓了

見個盤咁硬 又係主場
希望唔洗

支持

開到再講

發達幫肯入未呀屌

Yy其實係咪小小超

Same 我就唔信喇半1全11

和啦保利

請埋我

比多球啦屌你老母

借多兩皮翻身 有剩call g

聖9.5高水gel

特雷10c Cashed

聖保利10c

屌.. 兩場角球掉轉開. 你老母呀

10C收蚊

大鳩我咩 on9 邊有咁多半1 全11

10c

10C

小阿積士半大好似伏味濃

10c cashed

咪臭係

奈梅 南錫快啲入波啦

你出指引

聖保利超高水角大easy cashed

穿撚起左 你個撚屌發達幫打假唔撚刷 我屌你老母

想知神秘力量點嚟

派我

柏德博恩-4屍

依時高禁屌

馬會無開既已經半大左

好撚大伏

屌紅星對家miss 12m

我

星之力

柏達起碼入一粒先

信念

發達幫正撚屌

祖記10.5s

2.07角大cashed

馬會平時開8-9場 得4-5場半大
今日精選5場會有幾場半大？

梅斯咁快10

紅星大波

Allin左收息 1.68屌 點知一球都無

1:0
班霸
希望穿盤

應該好快穿盤

-4 屍 你刷到我即刻同小星星 大佬彪針茶認錯呀 on9

List ?

角大日尾能到

發達幫肯入波未呀？DLLM

多數都係比人禁屌下就入

ajax 半大crashed

個個禮拜比德乙呃錢點解我仲要買

小阿積士同奈梅半大

諗起多隆

再見啦大家

好眼訓

頂 你買左

馬會幾時電腦大爆炸唔俾賭

Why

做咩wo

勒1:0

果個星期我都有買

十二碼唔入對家入

留意咗你好耐
同親巴打同路都針 點賭

屌你老母 比垃圾

三日針10k了

阿快入啦 屌

Nono

10k唔多 忍下手草番先

3 分鐘點刷4c 想知

我都想知

點解意假買s

發達幫真係正一食屎狗

南錫開過半客黎啦

儲本？

講得好

屌比垃圾單刀唔入

係 輸唔好追數 平注推
平注冇可能3日輸10k啦

我問你有咩問題吖柏達邦

阿青
NEC
兩場-1

大波都開唔撚到狗會d即場真係比狗買
準到仆街

條死垃圾 nigga
已經送到咁

呢幾日買親都針.....

柏空門都唔入

梅斯對家一開始就禁屌 比人入一粒即刻散哂 梅快d入多粒穿盤

阿梅半大又真係有喎

有賭未為輸

每注1k

奧斯全場比4球我啦

咁主隊入啦

死仆街 單刀唔入 又針

拿子 來生再見

唉
咩都無了

阿半大未

壞左準備好call g未？

屌！ 2:0ft 屌你老母

馬斯特里赫特
阿積士青年隊
伊高斯

2-1 10c角大
2-0 7c 角細
FT

小星星兩場角燈到相反 信了

南錫快手贏個半場黎睇下啦
奈梅入多球開半大啦

好想訓覺

試緊新睇盤方法

屌你老母死 nigga
送單刀都唔撚入
抵你做黑人

聖保岩岩好10c cls

不要質疑星之力

岩岩3.5/4細好抵買

唔好睇少星之力

伊高斯我唔敢串好多場半細

在